Блаженны все, кто зла не помышляет,
И нищим, сострадая, подает.
Блаженны все, кто искренне прощает.
И, вопреки всему, не предает.

Блаженны все, кто слабых не обидит,
Когда бушует жизни круговерть.
Блаженны все, кто верует, не видя,
И молится за отданных на смерть.

Блаженны непорочные в дороге.
Коснувшись, убежит от них беда...
Блаженны все, поверившие Богу,
И в радости ходящие всегда!
